【機上邂逅】博客葉朗程爆「開房」事 女主角竟然係唐詩詠？

5月3日是唐詩詠的38歲生日，好朋友排住隊跟她慶祝。昨日一位身份神秘的博客葉朗程（自稱IFC張智霖），在facebook撰寫一篇約女仔到高級酒店「爆房」的故事；內容大致是在機上邂逅一位金牛座的女仔，之後book了一間六星級酒店套房為對方慶祝生日，但「three players」的想法與對方有落差。
另外，還附上一張女仔背面的相片，望住無敵中環夜景，有眼利網民即認到當中女主角是唐詩詠。因為唐詩詠在生日當天亦在IG貼過一張許願相，黑色吊帶裙加美景，與葉朗程所貼的相中人一模一樣。
文章中，葉朗程與金牛座的女仔關係曖昧，葉朗程曾提過「爆房」，他說：「『咩話？同人爆房叫拖慢節奏？』可能有人會這樣問。不說得那麼俗可以嗎？房不可亂爆，朋友不可亂摷，這是我一向做人的宗旨。所以話，一間房其實只是一個讓你可以在不被外界騷擾的情況下去專心一致了解對方的空間。『葉生，隔籬就係床，唔係齋食飯呱？』說得好，隔籬就是床，的確很荒唐，所以我訂的房通常是套房。見到有大廳，女仔唔會驚。」
但葉朗程的想法似乎與現實有落差，最後女方要求叫多一位姊妹過來，他問：「three players？」原來女方是想葉朗程先離開，然後可以與姊妹一齊享用美景酒店一晚，葉朗程失落說：「他一隻手放在自己心口，比了一個 I feel you bro 的口型。不惜工本，輸掉一切，幸好還有一點六星級的體貼和慰藉。」
其實葉朗程的身份一直好神秘，寫過《情陷夜中環》、《BB豬》（即AB餐）等為人熟悉的博文。「肥佬黎」黎智英曾質疑過葉朗程並不存在，而是一班「麻甩佬」集體創作，（相關新聞： ），亦有網民說葉朗程即是唐詩詠的緋聞男友陳思銘。《蘋果》亦有聯絡唐詩詠了解，但未獲回覆。

趙完唱，男人大忌，人人喊打

唐姨38歲真天真定假天真呀？跟人上房但叫個男人走？扮上菜都唔係呢個時候呀嘛

姓葉呢條友好煩, 同黃迪詩有咩分別

葉朗程好撚煩，日日成個鄺俊宇咁打埋啲鳩文，言情到嘔有少少腦，會唔會日日打埋呢啲女人婆仔文呀。

上fb睇完
明明就係間新酒店廣告

都冇食到

連唐姨都食唔到仲咁大聲講畀人知自己拎嚟柒

推

即時unlike葉朗程先

唐詩詠咁既質素係中環真係.....
一年壓死唔知幾多件

咁都食唔到仲敢講人知望下人哋牙米高當佢人肉沙包咁打都得啊

係就係廣告
但條友真係同唐姨去喎 仲要係生日正日

廣告係一件事，但唐姨張相本身唔係廣告相 同埋冇公開過呢張相，咁葉生點偷圖?

節日效應+靚房+有廳有安全感

但都係食唔到

唐E諗住吊高賣到幾時？

唔想畀佢屌咪唔畀佢屌囉
老馮要畀佢屌先叫唔吊高嚟賣咩

葉呢條友一向係淨係識抽水既垃圾

葉朗程寫果段野都唔知UP乜柒

佢都自稱得自己做IFC張智霖
點會覺得有問題

呢候友不嬲都係咁
東拉西扯炫耀一番又懶係寸

Who?

仲以為係美人你開post
失望

個男人好騎呢, 好八婆

佢、渾水、倫敦人妻、加埋健吾
成班自稱KOL既柒頭皮

有圖未

唔俾係間廣告商send俾佢嫁咩
又冇合照

唐詩詠緋聞男友係陳思銘
陳思銘同葉朗程係friend，寫過對方
咁都可以做新聞

好想知唐姨個鮑比仔磨到變深黑色未

都係一盤生意
有人受佢咪做
你每目睹一個怪現狀
背後都係社會集體出錯

三家姐 我而家唔玩連登啦

IFC我知
張智霖我知

葉朗程乜水？

咪又抄潮文當自己真事

咁最後有冇扑過？

咁唐姨點算

推爆佢

佢先醒！叫個姊妹常來打下卡，其他人眼中係閨蜜gathering，轉個頭叫條佬上嚟扑嘢。識玩

rosewood 都要賣廣告？
唔洗下話

自稱IFC張智霖既I-banker
好有生活質素

呢個乜鳩野葉朗程仲未收皮